[izone學] 牙櫻喺布宜諾斯艾利斯mv用塊窗簾蓋住自己究竟有咩喻意?

算唔算露體狂褸、燒垃圾之後第三izone謎團..

以為新mv
被fake到

sis冒住被fake危險click入嚟好勇敢

勇敢的姐妹